[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5352)

2.5-2

Slow但同路

Slow

蘭斯廢到裂開

做完角神 仲同我搶大細波飯碗

町田最後黃金十分鍾 比多一球啦又半2全2 綠雞又唔撚識入波

slow

三葉快入

廢車入多粒全格 快手

中超假到咁

蘭斯同上場打摩納哥差幾撚遠

解釋下pls

咩料

溫泉果場有絕殺feel

咩事

一定係客

個龍門唔知做乜停左係到，依球真係當入左

而家個場？

正常發揮

係，第六球

依加你地知點解馬會唔比你地賭中超啦

快手

求客，買了山葉盤

馬會禁都禁唔住 太癲

全北9成 90錫鐘入返一球撚狗

笑到仆街

全北同溫泉快手絕殺

多餘
J2咪仲撚癲

布魯日入波未

鐵2:2啦好嗎

戴6帽搞掂收錢

1-1

絕殺啊快手

輸大邱 屌

蘭斯串戴帽

你老母綠雞成隊中肺炎啦 場撚場都唔識入

中

屌老母一射就有

夠膽cup埋

超重心

0.5/1全格多謝

收皮啦日乙嗰堆咪仲on9

佐加咩事回飛回得咁犀利

Cup

點解全北經常都85分鐘之後先入波

下場

初盤都係半一

打假

里爾半大派

差日乙2:2果場絕殺

ln

蘭斯，烏法快追和

呢兩日好多 90分鐘入 2 3球 cls波

有

布魯日個場又撚狗

絕殺未

買左2.5b

1

Ok

Lm

lm

比甲今年真係逼害半大黨

呢隊真係終極垃圾假波
之前衰過一次

Asw真係0作用

布魯日

垃圾綠雞 屌你老母

溫泉果場比多球我plz

6個角球就大好吸引 雖然真係好唔似有角 兩隊都淨係俾長傳哨

1-2

全北全隊中肺炎啦

廢車

暫時唔買比甲半大住

大波咁都有得輸半

布魯屌你老母快手半大

全北搞撚笑

抵啦廢車 1.5倍2.5大 90分鐘先開得出

冇絕殺

場場都2.5
係無3.5

比甲又唔入

心靈投注: 辛尼特

磐田入未

全北垃圾到

泡菜仔假到,呢一輪大波就場場都有2.5B

ＧＯＡＬ！！！！

2:2完咁都唔入

比多粒 半大

布魯日goalllll-2

大邱

冇人買左烏法？

江原高水客加一2.8，客勝6.5

盤田有冇入

即場角細？

買左半和

蘭斯串戴帽
Go

我

綠雞隊垃圾降班啦 廢撚到

jump

諗住綠帽贏完一哥 讓平半咁淺
呢家比人入左 仲要1次射門都未有

唔驚，有信心

冇喇冇喇

比甲 快啦

赫根平手盤=派錢🤜🏻🤛🏻

佐膠咩料，球半降半一

快啦 比甲

廢車連韓冠都保唔住

一粒12碼就夠 驚閪

現代肯派未呀

又一粒半場

左膠個盤咩事???

頭2夠啦
咪又係季後賽

9點啦

常規賽姐

求其比多粒啦 布魯個場

King sir又勁中

呢場我真係放棄左冇買，大家知我幾百蚊=一般人幾蚊，所以篤鳩左個波膽，頭先lunch係鋪頭睇-1win多d😂但尾盤麻麻所以就算數，估唔到又咁好開2-0😂🍻

蘭斯下7，go

比甲快撚手半大啦

算啦 一高水就閪

廣州含大我屌你老母

Ajax1:1 冇買到大波

蘭斯走盤當贏

炸

狗會又狗封

返去開波啦
仲肯到擺POSE

大9入未

屌爛屎cup未呀

咩事炸

蘭斯？越位

法甲5.5 有冇人

屌我仲以為佢三次對賽變咗雙循環 原來仲有季後賽

針 求走

8:30 買咩盤

4.5 一撚定角大喇掛

炸完等死

2c 啱啱買到

222222222222222

大波未

買左主NG 炸完等死

炸完 火都無埋 比人禁屌返

即場超重心里爾ng!!!

跟

又一球半場 屌

Ajax half big

屌你老母蘭斯

蘭斯串戴帽
唔驚

戴綠帽下半場會失去所有既野

主cup ok?

丹乙快入波

布魯日半大gelllll

腳都起唔撚到 比甲屌你老味

89' 1:1
93' 1:2

戴綠帽禁屌入多球燕梳啦

唔好咁貪心 ，追和夠

8半邊場半大最穩

Ajax2:1 大波易到..

有得補飛都好

帶綠帽贏得辛尼特 預左還

無

咪買

荷乙

屌咩 低水就贏 蘭斯幫手走盤啦

真

補里爾no goal算，今日黑到

2角

黑根定左膠

33333
44444
55555
666666
快

烏法1:1

1.5/2 cls咁大足水...

劇本提早左？

烏法Goalllllllll

送錢 我買左廿蚊

烏法冇角

比甲依家d 波咁撚西

烏法刷c

我轟左2.5...

烏法

丹麥b73快手入波

.....

仲有時間 有機會

蘭斯快入

半場轟的...

咁快追和 之後肯定有事發生

1:2搞掂

屌你老母大邱食撚屎

丹麥b73快入波

溫泉咁撚勁 輸死了

燈住你

里爾咪撚搞事啦 快撚手輸波

韓假有即場就好了

烏法杯！！

有冇手足幫手
買左烏法想補飛

想買咩

烏法好波

44444
55555
66666
快

好彩炸

屌 炸左

炸乜撚

有冇假到咁啊2:1?

正想買大就2:4

上海申花快cup

炸完對家絕殺
快

法甲冇角 痴撚線

屌

4:2了 唔買了

蘭斯已撕飛

不嬲都少

買左5.5b

比你講一講 聽買大波跟住即入

蘭斯走盤啦比我

丹乙2場快入波

其實你都唔駛問都知我想買乜

可以先比錢你

同路人

大鳩果種柒唔講得笑

蘭斯即場1.5/2大

2場同時都入波乙組ho ball

4~5

烏法
5.5b -3
6b -4
6.5b -4

5.5 我覺得有機

買左幾多

打老母快啦

烏法刷角
5.5b -3
6b -4
6.5b -4

4串1尾關
買左2400

no goal低水到 內定咁

大j傻閪黎 仆街

應該頂到既

掛

左膠唔洗買
主力後備

祝中

買左籣斯 和+cup 2.5大
應該補1.5/2定客2?

法甲1.5/2買左大

烏法刷角
5.5b -2
6b -3
6.5b -3

支持

法甲主隊係唔係以為踢緊熱身賽？

plus one

Aik平手轟轟佢

祝羊

3:4光州

赫根！

又黎4:4?

想追大

咪補
買下一場

韓假唔撚派?

伐木劇本 4:2 4:4

蘭斯追和我今晚痾爛屎

9點啦

第一日賭?

和其他準備 你地以為客其他啊

15 16 半大2x1玩下先

主其他

唔派點買aik 狗會

主其他準備

里爾穩陣了

aik係咪大船

刷呀屌你個閪！！！！

烏法壓咁前做咩呀
因住輸反擊呀

法甲1.5/2大點數

爛屎快和啦

齊贏

烏法刷角

和到我今晚唔賭

主隊快手追和

蔚山果場仲唔派 點買波

睇好和

打和唔收貨

師兄好似買好多 幫你加吓油算

射門都無 廢撚到

等收錢

赫根

大角只須5分鐘

半1全1

恆大刷角未

鹿會想走數？
韓職唔派

跟左全黑蛇點部署

2隊加埋6射

gel多啲輸開有條路，gel多啲

原來1.5/2都要4

等4個鐘是常識吧

法假又冇角

買赫根定昂熱好

亨克１２Ｍ！！！！

八點半半全大

不嬲都3粒架啦

和到都收兩皮野
多謝加油
烏法贏埋派你100

無9點唔好諗住會派到

里爾穩得一逼

係呀。已倒閉。

快啲去報狗

Gel

既然都係4 梗係再高d水先4

咁易入咩

屌你老母射失１２Ｍ

1.5/2快手

真係ＭＩＳＳＥＤ

預左

呢個真

蘭斯全隊空難屌你老母

蘭斯都唔落底
點幫

蘭斯一定no goal 60分鐘都低水 內定波 屌你老母

唔使追和 0:2都收貨

0射正 點搞

法甲細波真係派錢 好彩補撚左no goal死得冇咁慘

派埋ok？

屌你老母夠薑半1全1!

阿積士回左4 5個盤

屌 死得好慘

角呀臭奶

乙組波正氣好多

3連c就派

唔只唔落低 d人係行路

哥登堡半大24

手持1.5/2大 係咪等死

又話睇好和

里爾果場入多粒大家開心啦

On

先刷2個 再刷1個 掂

手持1.5/2 2.5 輸服

呢2日咁多半1全角大

蘭斯追和 今晚唔打飛機

睇好姐 唔一定中

係

有烏法唔買買爛屎

里爾入多球未

馬會精選 服了

水手半0全8

好想贏錢

邊個同你講烏法唔洗輸

屌你80分鐘3c?

法甲個女球證鳩鳩地
見人訓地就係唔係都吹

比個12m來啦

上場3-3 今場 0中龍

睡超半大24

理爾整多粒啦

拖下時間啦烏法
對面強隊黎架
拎到1分已經夠啦

快入

而家輸緊唔係烏法係爛屎囉

蘭斯求下你

大邱FC 3-5 FC光州

哥登
希星
入未

正式宣布 大波24

3:5

大波 中

郭子豪果3場又搞咩...

阿積士入未？

蘭斯

班法國人懶過閪 學下韓國人啦

烏法比力刷

Ajax半大快

青年隊定主隊

我唔介意玩角球旗10分鐘

3-5 有7球 都唔係韓國人入波

法甲開到2.5b我食齋1年

不賭就是贏

大邱FC 3-6 FC光州

3:6

2:1 我大多你一年

青年

角角角
444444
555555
666666
快

韓假大波全格多謝

0:1 是咪即係出和

大鳩隻廢癲到

想追數

得3隻同尋晚雷恩一樣

烏法 567ccc

里爾cash

半1全1羞唔羞家

3:6 大邱巴塞上身？

韓假先係足球清泉大波救星

炒鳩晒

角封都唔封下

大鳩fc

戴綠帽

出客勝

無走地死得啦

Aik贏10 1 200

法甲比多球我地

爛屎

高登個場入波未

幻覺嚟

左膠 有冇人要左

6.5sss gel 到實

蘭斯 blacklist👍🏻

尼斯得4隻 雷恩3隻 呢場3隻角細

睡超全半大未

0:0果d你唔記得左

上次馬會精選韓假 0:0 輸服

go

3隻法甲加埋先得10角

好過0:0垃圾波

連個c啦法甲bb

足球清泉（今日）

Q

有！仲有80分鐘

準到

得

法甲開到1.5 10 1 幫含

5.5b
大派

高登堡快手456

好

法甲似仲有粒嘅

加油

有冇買？

光洲果場咩事 少林足球

絕殺1:1 求神拜佛

打老母玩撚完

場韓k 仲唔派

屌 法甲 唔識刷角

烏法罰球拖成分鐘啦
咁急做咩

會有

法補4

亨克第２個１２Ｍ！

一定無

比甲12m

１：１！！！！！！

12碼射到入

和到以後唔燈

互含

咁冇了

3場瑞超夾埋0射門

我含is ok

比甲爭一球大

LM

睡超今日要睡覺

3:6係做咩

睡超下半變身睇中場大波

法甲啲射門曳撚到

Genk 11

左膠已死

烏法4x碼射咩波呀
當自己謝拉特咩

韓職9個入波

三角追含

Ajax主隊2:22.5/3全格

主隊炸完好似靈魂都比人抽乾埋咁

吊你 爛屎

韓職又爭一C

1.5/2 等4

利爾單刀飛機

下場買乜

瑞假 屌你老母 求其響下未

6.5s 水泥gellllll

南特半全大

原來係你...

哥登入未

3c完場...

睇好左膠果場至少2粒

全場得3隻角

1.5/2都4 食屎啦

抵死啦 反手出水
贏就贏 輸就輸 唔明賭到要反手jm9

蘭斯廢到未見過一隊完全冇戰鬥力既波

Aik刷下角啦

韓k派彩先啦

抵撚你死

屌你老母 郭子豪 究竟踢緊咩

3場夾埋0個射門呢下先好野

最後一分鐘
頂埋佢

法甲 真係好撚野 9.5b 5.5b針撚晒

有冇左膠1.5大

咪係屌得好

跟咗巴打

有冇摩納哥手足

又唔見里爾入多粒

瑞超咩事

最後一擊頂埋佢

你唔講嘢大家會開心啲

大邱FC 4-6 FC光州

64

你仆街死啦

阿積士青年隊 0-1 洛達

屌又親身見證假波

巴打用IE上網？

比甲2.5b -1

抵死
唔入俾人入

左膠大波24 食完飯返來再睇

執左啦

泡菜入到10球

睡超真係正

有 allin準備

米贊比 0-1 哥登堡

搞掂

高登！

小注21:00

發現馬會即場提示嘅波衫顏色好多錯

高登

終於入 哥登快手456

里爾都係廢啦勁多明顯機會自己射失

開到10 1 100

冇買 仲有冇水

最後三下單刀全部唔中龍

魔樂哥贏硬 allined 見到就買啦手足

摩哥角大神器有冇支持

光州真手足 六比四

比甲大波慘死
１２Ｍ入咪好

俄超一哥係唔係又要輸

大到啦

光州事件 六四

8點9完

直屌3格

好炆水ＷＯ
仲有１９分鐘

假波既野 3分鐘2粒

得啦

聖伊天半大

睇盤師話我知大到

3:2 4:2 4:3 4:4事件

場aik 似咩

Gun 唔中搵你claim

韓國手腳

左膠 入未

輸2關

買左咩

喂好耐冇見你

腳膠巴

米贊比走盤當贏

哥登入多兩粒先停

仲記得我？

Aik呢隊垃圾 快撚啲降班

認同 正一賤種隊黎

百屌成才

都未輸就屌定先

大波波

入波未

Aik 1c馬會真識揀場開角

好快輸

遲早都要屌 不如而家屌住先

佐加入未…
廢如aik都贏到星堡啦

同路齊贏 覺得起碼2粒

岩呀 屌完佢贏咪百屌成才 輸就冇屌錯佢

睡超成日半1全10

Aik -1 gogogo

Ajax半大

點都贏

AIK 角等3.5B 足水

講，邊兩關

不過aik抵比人屌成日撚狗

輕鬆啦開硬

悶到

唔記得

呢場7-8角

898

屌 馬會開個幾場, 響都唔響下

些仔11.5大 有冇同路

發現場重心 想g再講

乖

講

見到你買細 幾驚係aik

無人想知 唔好講

買炸脾反 cup ok ?

想gg

想g

哥登比粒啦 快

就40分鐘
已死

阿積士快啲半大

定d黎 一陣就入

呢場冇信心 唔買

阿積士快半大

睡超4場得一粒好撚肉酸

又撚

aik 半4先啦唔好講咁多

辛尼特叫角區

１：２！！！！！！！！

克勤快入

克勤果場
進攻> 球門球 > 進攻> 球門球

布魯日刷角有回報!

莫迪果場好有可疑馬會竟然開盤

1.5 半大得個1.9 都要咁危

布2:1 大波搞掂

赫 哥登快

Aik果場係咩事 兩隊夾埋一射？

屌你老母臭閪 布魯日 阿績士比多粒啦

快入啦

都話2.5b 架啦

哥登入多粒先

屌 早多一個鐘1.75添呀

過緊數

試下比隻角先？

角?
法甲瑞超不了

阿積士半大未

南特半大-1
全大-2

-2，

最後要左摩納哥3格角細收息 沖涼算

哥登仔半大

星堡 左膠

米仔追和未

哥登都有得叫下
其他3場

莫斯科小龜頭１：０！

辛己柒
笑

辛屁連閪兩場

VAR驗下先

唔係掛
訓教超都幾多角嫁喎

辛9 又閪

屌你買撚左瑞
比多幾粒啦

早場唔同

AIK 個場 半場0:0既話
買1.5bbb 應該幾易中

阿績士我真係屌你老母比多粒啦仆街

球探成日fake角

又話聖彼德正氣？

申花6c

Boom

屌阿積士快手俾多粒

又內定客隊嬴

火車炸

瑞超入 大波定大角好

又炸

細波細角日

半和求下你

feel到阿積士一陣下半就秒入

恆大3:1 goal

米贊比真係垃圾隊黎

係味有人抽 2.5b 布魯日

AJAX青年隊咁都半大唔到, 我屌你咩

阿積士半大快

辛尼特 -10c

高士路* 高蛇呢

青年隊斷腳啦

補時先係黃金機會

屌你老母郭子豪 成班係到踢緊咩

半大快啦阿積士

HT 0:1

佐膠下半秒高得唔得
又要叫到完場好撚攰

聖伊天!

聖伊天半大-1

阿積士低水半大驗腦區

辛尼特1ccc

屌你赫根 哥登 下半場入夠3球未

聖伊天

摩洛哥鳩！！！！！！

聖伊天入多球定下驚先

摸奶哥 goal!

買左摩角細 而家好撚嘆

唔可以gel

南特屌多球 快

最衰我唔中買細 如果唔你摩中跟左

Why not

比甲goallll

有心就買1.5bb
其他個d 我貪心

屌你老母昂熱

紅酒都識入波

法甲4 場半大好無

昂熱

2:0!

2:0 南特半大收錢
甲府兄繼續

南特半大！

發甲 1cc

爭2場

波爾多咩料

昂熱痴撚線？

甲府巴好撚準

波爾多

法甲咁入得既

尼姆爭氣啲可以嗎？

法甲全半大得唔得

昂熱針得

南特 聖伊天比多2球

摩納哥入佢

希望頭先籣斯反省下

仆街 法甲淨係買全大 冇買半大
瑞超就買咗半大

早場就半1全1 而家冇即場果d就係咁入

法假

躝

波多，聖伊

昂熱學人讓平半？

講到明馬會精選唔會死錯人

聖伊天
摩納哥快入

針

勁多角

梅斯1:1

反底既凱歌？

昂熱 24?

Aik 全大 1.5 最後上船機會

辛入波未

左膠大波24

好彩冇買辛尼特

昂熱cup

恭喜你 請留tg

收息注?

真係斷2

我買咗戇熱
要驗腦了

辛尼特冰晒c...

屌係摩納哥快手半大

驗腦

馬會開既就無角

左膠入未

赫根夠膽3球

波爾多半9

南特半6

左膠冇入球我切

南特波爾多呢兩隊閪隊頭場乜都冇 今場又入波又刷角

切你果條

上場fit撚到
屌

我3串1斷左佢

是否可以吹奏g大師

克勤係入未

屌無可能架點都有2粒架赫根aik快啦

左膠1.5覺得自己要驗腦

高登堡入多兩粒

AIK

外仔低水平手好好食密食當3番

Aik食屎狗

咁多0比0

AIK果場乜都細._.

睡超456未

伊朗美斯入未

完了 沒了

糕 左膠1:0

睡超唯一希望 左膠大波

米Ｘ比１２Ｍ！！！！

仲想講左膠可能輸埋

韓假

屌赫根快啦 求其3球啦

瑞超一場大波都冇？

買左大波 冇所謂

辛尼特3c

Aik

１：１ ！！！！

瑞超唔刷角點入波呀

喂屌摩納哥咪刷

些路迪-2
哥連

昂熱死幾多人?

邊隊

左膠1.5 24

摩真心廢

哥登堡真係弱撚智

綠色係正水？

哥登堡仲未贏

俄超角大24

膠登堡

希望係剔

赫根aik 快

改名叫連登堡應該會正氣好多

ＡＩＫ排５４１１
唔會有波入啦

咩國家

左膠1:11.5cashes

高登差1球 是但一隊入

中中中

靠辛尼單刷

咁都比我揀中aik

有隊比甲唔知乜va可以當佢北九州咁追

左膠1.5易到

利申 波台首席睇大細盤師

屌你老母 度咗條8串1 眼見其他進度良好 就係仆街係青年隊半大

AIK蘇納 0-1 赫根

屌你老母馬會精選

睡超夾埋一齊入既

美乙

aik 左膠 全對家 舒服

克勤

赫根快 -1

0:1
1.5bbb差一球

巨根快快手開埋1.5b啦

黑根

你唔係買左大咩齊贏 高水

Aik cup plz

Aik追和pls

左膠快啦

2.5b含得撚

Masterg出些仔 咁我買大波算

又黎假波

受埋我未

正手尼

希星比多3粒

開爐啦E神

高登堡入返球啦 屌

aik屌你老母

咩受埋你唔玩4p

赫根個場有3球
101100

入波應該開始刷角

AIK 左膠 哥登堡快入

睇完var 得2分鐘補時...

講3場中得1場我冇咩資格開

同路幫叫 一齊贏唔洗派我

未必嘅，兩班友可能下半場先瞓醒

gchi 0:3

希星-3

辛尼特個場咁快開1.5B？

睡超準備全部1:1完場

信左膠

邊撚個角細gel架 法假果場
屌你老母

梅斯唔好再刷了

左膠入多兩球啦

aik上場反底一場繼續閪

驚到補左飛

我最期待瑞超垃圾臭閪波

克勤有冇多球

瑞假即刻完好無

我贏夠1.5大了自便

睇其他低級聯賽算

半2全5好冇！！！！

俄超邊隊禁屌

客

哇屌點解摩無啦啦5c架

aik死雜種快追和

佐膠-3球

AIK輸波就刷角啦

批准

哥連大船？

嘩 點解今晚角細夜？

Dllm aik廢咗咁多 和到都10 1 100 on9

克勤俾多粒啦

出完水又問 你做乜鳩

問下唔得咩

等美職啦...

得 所以問下你做乜鳩

赫根快啦 求其比多粒先

波post 好淨

想問各位師兄，E家係咪等全場完先會派彩？

佐膠

放棄人生注 有得執都 10 1 100

唉 aik 和波比我走盤好嗎

荷乙下半場未開波？

333333333333333333

左膠真係膠

些仔半大 救救手足

連登１２Ｍ！！！！

10點買咩？

左膠快手做睡超第一隊大波

希爾星堡

Aik 赫根 快
比多球先啦

些路今場發洩半場炒4粒

一陣比甲主隊
鈴木武藏後備

快撚啲啦aik

左膠讓一球 好撚野

星堡杯左 aik？

又係你

屌你老母膠登射失１２Ｍ

哥登仔miss 12m

馬會精選入球細

唔買個場有3粒 好波

屌你老母死傻閪

佐膠又撚狗
星堡連垃圾aik都數兩粒啦

佐膠連希星隊垃圾都輸
好彩冇買

米2:1

睡超全部1:1先

屌你老母 左膠

左膠？我諗我要改名

aik左膠調撚轉黎買

果然冇睇錯左膠大波

???

Aik追和先啦

Aik 跪求 1.5bbbb

岩岩封左

Aik 赫根 快啦比多球

希星-2粒

aik唔刷c抵輸啦

3格細

似啦

又無得踢歐聯

快撚D失多幾粒?

Aik唔入比人入啦

些仔半主派錢

黑筋果邊低線好似有磁石咁樣點樣都唔會底線出

心靈聖保羅半全大
買唔切

刷多幾粒
4444
5555
666
7777
8888

屌你老母佐膠cup到我扮星星叫

上次左膠對希星輸咗10k，之後唔敢買，好彩今日真係冇買

倒錢落海系列

澳門由讓兩球回到球半兩球中水，小試牛刀

赫根 aik 求撚其比多粒啦

AIK 神奇追和

封左=入波？

可以

我柒左

咁多人買AIK

Aik快俾多粒啦

其實些仔主場幾勁

羅連安特追和

aik角大有冇人叫

南特紅

些仔 對面歐霸大炒人喎 你輸波喎

左膠反杯我就唔反你

Aik買對家就贏

睡超西撚到

依家電腦 bet365 入波唔識響 ?

4.5b 都開唔到

aik正垃圾中肺炎

唔好追擊我

高登仔真係冇撚用 廢柴

左膠大波波

喂屌你比多粒啦赫根

係囉唔知做乜鳩

穩呀

果然比人絕殺完就會開始黑閪
今朝輸完斬木，連續4場無錢收了

入3球？

唔啦 我都想些仔開大

買左乜

左膠領隊話唔介意你長反佢

高登堡入多粒啦！

冇左好耐成個介面改左

些半大24

老鼠，蘭西，aik

唔怪得啦 我仲以為自己電腦壞左

改名鳥

搵佢發洩

下場買咩

戅熱cup未

出火既話半場要4粒

齊贏 半場4粒先

.

1001